<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
     <string name="bliny">
         Блинный торт\n
ДЛЯ БЛИНОВ:\n\n

    мука — 4 ст. л.\n
    крахмал — 4 ст. л.\n
    яйцо куриное — 1 шт.\n
    молоко — 300 мл\n
    вода — 250 мл\n
    шоколад — 50 г.\n
    какао-порошок — 3 ст. л.\n
    соль, сахар — по вкусу\n
    растительное масло — 1 ст. л.\n\n

ДЛЯ КРЕМА:\n\n

    молоко — 500 мл\n
    ванильный сахар — 50 г.\n
    крахмал кукурузный или картофельный — 40 г.\n\n

ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n\n
Все ингредиенты для блинчиков тщательно смешать, добавить растопленный шоколад.
   Готовить блины по 2–3 минуты с каждой стороны на антипригарной сковороде.\n
400 мл молока довести до кипения. Отдельно смешать сахар и крахмал, постепенно влить 100 мл
   холодного молока и тщательно размешать до однородности состояния.
   Тоненькой струйкой влить в кипящее молоко. На маленьком огне довести массу до кипения,
   постоянно помешивая, пока крем не загустеет.\n
Блины смазать кремом, поставить минимум на 1 час в холодное место.
   Получается очень простой и вкусный торт.\n
    </string>

    <string name="surprise">
Куриное филе "Сюрприз" , запечённое в фольге\n\n
ИНГРЕДИЕНТЫ:\n\n

    филе куриное 3 шт.\n
    молоко 1 стакан\n
    картофель средний 6 шт.\n
    лук репчатый 1 шт.\n
    помидор 2 шт.\n
    яйцо 2 шт.\n
    чеснок 2 - 3 зубчика\n
    сыр 150 - 200 г.\n
    масло растительное для смазывания форм\n
    майонез ( можно заменить сметаной) 3 ст. л.\n
    соль, перец по вкусу\n
    зелень для украшения\n\n

ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n\n

        Куриное филе нарезаем кусочками не очень крупно.
        Заливаем молоком и даём постоять 1 - 1,5 часа, чтобы курочка стала мягче.
        Тем временем подготовим формы из фольги, в которых мы будем готовить наш "Сюрприз".
        Для этого фольгу складываем в несколько раз и укладываем на дно банки. У меня было вот такое ведёрко от попкорна :
        Подгибаем края, чтобы формочка была поравнее и снимаем с банки. Формочки готовы. Кстати, в таких формах можно выпекать куличи на Пасху. Если у вас не оказалось под рукой фольги, не беда, готовьте " Сюрприз" в обычной форме.
        Формы ставим на противень. Смазываем каждую форму растительным маслом. Картофель режем кружочками и выкладываем в форму. Солим, перчим.
        Далее укладываем лук, порезанный полукольцами.
        Затем идёт куриное филе. Так же солим и перчим по вкусу.
        Для заливки в тарелку разбиваем яйца, добавляем майонез и взбалтываем.
        Поливаем курицу заливкой ( по 2 столовые ложки на порцию). если заливки не хватило, сделайте ещё одну порцию.
        Сверху кладём кружочек помидора.Посыпаем нарубленным чесночком.
        И посыпаем натёртым сыром.Отправляем запекаться в духовку примерно на 20 минут при температуре 180 градусов.
        Украшаем зеленью и подаём к столу !
    </string>

    <string name="mushroom">
Грибные оладушки\n\n

ИНГРЕДИЕНТЫ:\n\n
нарезанных грибов - 250 г.\n
1 маленькая луковица\n
1-2 зубчика чеснока\n
1 чайная ложка сушеного укропа\n
щепотка соли\n
1 большое яйцо\n
муки - 50 г.\n
масло для жарки\n\n

ПРИГОТОВЛЕНИЕ :\n\n
В скороводе нагрейте 1-2 столовых ложки оливкового масла и обжарьте на нем лук до золотисто-коричневой корочки. Добавьте нарезанный мелко чеснок, соль и укроп. В конце добавьте грибы. Закройте крышкой сковороду, уменьшите огонь и оставьте тушиться, пока грибы не пустят сок. Затем снимите крышку и готовьте, пока жидкость не выпарится. Снимите с огня, остудите около 10 минут.
Добавьте яйцо, перемешайте. Всыпьте муку и замесите тесто.
На сковороде обжарьте небольшие оладушки на оливковом масло с обеих сторон до золотисто-коричневой корочки.
    </string>

     <string name="potato">
Запеканка с грибами и картофелем

ИНГРЕДИЕНТЫ:\n\n
свежие или замороженные грибы (опята, шампиньоны, лисички, белые и т.д.) - 350 г.\n
картофель - 600 г.\n
лук - 150 г.\n
сыр (полутвердый или твердый)- 150 г.\n
сметана (10-20%) или майонез\n
растительное масло\n
соль\n
перец\n\n

ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n\n
Грибы отварить до готовности (варили опята 30 минут после закипания).
Картофель отварить до готовности. Лук нарезать полукольцами.
Обжарить на растительном масле. Картофель остудить, почистить, нарезать кружочками.
Сыр натереть на средней терке. В форму для запекания (подойдет любая форма - керамическая, глиняная, стеклянная) выложить половину картофеля, немного посолить, поперчить. Смазать сметаной.
Выложить грибы, немного посолить, поперчить. Смазать сметаной.
Выложить лук. Выложить оставшийся картофель. Посыпать сыром.
Поставить в духовку. Запекать при температуре 180 градусов в течение 30-35 минут.
    </string>

     <string name="chiken">
Салат с корейской морковкой и копченой курицейn\n

ИНГРЕДИЕНТЫ:\n\n
морковь по-корейски - 400 г.\n
копченый окорок - 1 Штука\n
кукуруза консервированная - 200 г.\n\n

ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n\n
Подготовьте все необходимые ингердиенты. Морковь по-корейски можно купить готовую, а можно приготовить самостоятельно. Это очень просто!
Мясо отделите от кости, измельчите.
Смещайте нарезанное куриное мясо, кукурузу и корейскую морковку.
Заправьте салат майонезом, дайте настояться в течении получаса. Салат с морковкой по-корейски и копченой курицей готов, приятного аппетита!
    </string>

     <string name="cheese">
Творожный капучино\n\n

ИНГРЕДИЕНТЫ:\n\n

творог — 450 г.\n
сахарная пудра - 0,8 чашки\n
растворимый кофе - 2 ч. л. \n
шоколад черный - 300 г.\n
сливки 35% - 500 мл.\n\n

ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n\n

Приготовить ганаш: в сотейнике вскипятить 200 мл сливок (отложить 2 ст. л.) и растворить в них шоколад. Дать остыть.
В отложенных сливках растворить кофе. В чаше блендера соединить творог, сахарную пудру (0,33 чашки) и кофейные сливки.
Измельчить до однородности состояния.
Оставшиеся сливки взбить вместе с сахарной пудрой.
В прозрачные чашки выложить творожную массу, заполнив ее наполовину.
Сверху очень аккуратно выложить ганаш.
Завершить все слоем взбитых сливок.
Убрать в холодильник на 15 минут. Можно сделать вечером и убрать на ночь в холодильник. Перед подачей можно украсить капучино ягодами свежей малины.
    </string>

     <string name="casserole">
Вкуснейшая запеканка\n\n

ИНГРЕДИЕНТЫ:\n\n

яйца - 3 шт.\n
банка сгущенки\n
творог - 500 г.\n\n

ПРИГОТОВЛЕНИЕ:\n\n
         Яйца взбить со сгущенкой,
добавить протертый творог, вылить полученную массу в смазанную маслом форму и
выпекать до подрумянивания минут 40-45 при температуре 160.

    </string>



</resources>